====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - le voisinage d ' une agglomération aussi puissante et aussi dynamique que celle de Paris n ' est pas sans influencer très fortement toutes les zones et toutes les activités proches .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

